外國巴打唔該開埋戰線, 叫各大零售商唔好再入中國生產既貨品

全面制裁中國, 中民間開始

[置頂] 818要人呀 幫手推

仲有奶共偽人必定清算

麻煩去埋外國零售商門口做文宣, 由民間帶起, 外國政府制裁, 先更加有效

用Twitter
好多外國人用

外國每買一件貨品, 只會為中國政權增加鎮壓人民既資金, 唔好講商業同政府無關, 大陸企業都要有共產黨做董事.

連香港國泰都要跪低埋, 買中國貨係助長中國政府已經有晒証據

推

劉亦菲一事, 俾中國人賺錢, 佢地唔會改變人權之餘, 仲會推崇極權統治

#nomadeinchinachallenge

外國朋友多嘅朋友可以發起

全面制裁中國, 因為就算中國人有錢左, 佢地都只係覺應份, 繼而壓迫又多人為佢地服務, 佢地唔會有人人平等既概念

CX 已經係受害者

所以由中國公司, 都係中中國政府控制, 要加強呢個宣傳, 係中國係無商業自由

1

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

made in Vietnam

pish

不要再買中國製產品